有無生物人可以入黎解釋下呢個由細聽到到嘅現象？

由細到大都聽老一輩講發燒會高
聽落好似無科學原理，但係事實上身邊親戚啲仔女 就算去到青春期末或者再後啲，發燒完都真係高咗 究竟係點解？
係咪真係存在呢個講法

可能係高嗰時會發燒呢

但係兩年前親戚個仔讀緊大學final
發育已經過咗 發燒完都真係高

長高=骨增生=本身骨縫裂開再用新物質填補
過程需要大量血液循環同新陳代謝加速
再令體溫升高
所以係長高導致發燒
唔係發燒所以長高
利伸鳩嗡

聽人講係因為發燒嗰陣 成日都係瞓喺張床度 冇咗地心吸力扯住你個人所以會高咗啲啲
正如朝頭早度身高 係會高過夜晚度少少

不過過幾日就會矮翻

認真？但係我青春期無點發燒
同埋上面個案例又可以點解釋用科學？

但係我上面講嗰個男仔無矮返啊 根據佢屋企人說返